{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67939&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영바라봄펜션"
    },
    "text": "ここはオーシャンビューペンションで、屋外プールと客室内にスパまたは足浴施設が完備されています。 周辺にはパク·ギョンリ記念館、ダルア公園、統営ケーブルカーがあります。 入室時間は5時で退室時間は22時以降です。 Wi-Fiは無料で提供されており、禁煙客室で駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室にはジェットスパが完備された号室と足浴施設が完備された号室があります。 利用時間は5時から22時までです。 屋外プールは夏期の7月から8月まで運営され、天候によって変動する場合があります。 プールの大きさは約37.6mです。 ペンションには駐車場、暖房施設、消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器、応急処置キッドが備えられています。 バーベキュー施設はガスグリルを利用し、利用時間は8時から23時までです。 最大人数の超過は不可であり、保護者付きではない未成年者とペットの出入りは不可です。 使用施設の紛失または毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "屋外プールと客室内にスパまたは足浴施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "パク·ギョンリ記念館、ダルア公園、統営ケーブルカーがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジェットスパが完備された号室と足浴施設が完備された号室があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の7月から8月まで運営され、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は8時から23時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者とペットの出入りは不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 333
    }
}